emma watson 定林嘉欣？

如果你揀林嘉欣，
依家嘅emma 同依家38歲嘅材嘉欣，你又點揀？

林嘉欣

張敬軒定林嘉欣？

咁你揀材嘉欣定林嘉欣